有冇死疤狗諗起嚟緊要打英超冠軍利勿浦已經京到瀨屎

頭寒喇唔打喇

me

字都唔撚識打就返去插針啦屌

打英超垃圾隊都要燈?

驚到要龜頭插針止驚

樓主冇賓周

依句真

真美欺對決

真。沙拿 VS 阿根廷沙拿

今朝坐地鐵又瀨多一次

收爺啦白卡佬

利踢法剋住疤

利呢隊垃圾隊，輕鬆炒佢4粒以上啦起碼

邊個再提起針就冚家剷

禾

針

仆街畀人hack

好波

我哋利記插咗兩支針(古仔 牙蘇)係巴塞到
根本輕鬆晉級

阿根廷沙拿同埃及美斯之爭輸就邊個做影子

兩隊正選都差唔多水準，但巴塞後備兵源多d有著數。

係亞軍

尋晚曼城然得咁辛苦
覺得利記有機會

高普手下留情，可以？

sor